喂 馬略卡盤點輸? 仲咁高水 今次發達

廢閪西班牙人降班啦

Wu Lei 後備救世

久保健英吹大左踢返不死鳥算啦

支那人有肺炎 點出場

進取d可以客勝

愛滋佬有冇女 贏硬

啱曬，一拎波無人夠膽埋去迫搶，帶波直接衝入個籠

2個都後備

等一陣間買個大好過

==

大手入啦喂

俾錢你幫我入

喂 打電話入貨啦

係咪真架。我成副身家all in

我唔睇球 幫我落埋

今鋪賭到馬會破產都似

喂
識野

跟小小支持 咁撚高水

講真 呢類派錢波好少見
個個搏主隊反底
但係你睇睇半球初盤
就知馬略卡對降班膽切爾達都係食撚滑
年青人唔好問點解無機會上樓
問下你自己做乜唔把握呢個機會

All in左

愛茲？ 垃圾就係垃圾

開場7分鐘
已經
0:1 點輸?

兩隊夾埋左
無囡上半後備
0:1
下半無囡出黎 入球救世
1:1
馬略卡收左支那人錢
送打和分
全支那就會崇拜無囡 買佢D周邊野

無女牌口罩

利串買左9.5大

被禁屌

愛斯賓奴 啲波悶撚到

仲要唔識入波

西甲 d 半主半客 半大 十場有九場都閪
場場半和

原來咁多人識玩

boom

1-0

推閪咩屌你老尾 拉啦

不推文回覆

衰波
好早就8角 跟著好似唔係踢緊波咁

拉

一早8 角諗住有硬

半8全8? 賭閪咩屌你老母

全場最開心就係見到武磊冇得出場,但係愛斯賓奴贏波,啲支那球迷嬲撚到震個樣,真係身心舒暢

武球王坐鎮飲水機震懾對手助球隊取勝

依個post啲人出嘅心水非一般心水
下盤，入球大，角大

推

身家得返一半

喂
屌
即場畢爾包

跟

（對家）

十賭九騙

LM

上條又贏

賭錢根本唔會贏
希望大家早日領悟到依個道理

今晚貝迪斯100%的波

閪甲波都買抵輸啦

專心買巴塞喇

好波

收錢

麻類今晚燈埋巴塞

麻煩

今晚對邊隊

皇馬半和

半客啦

有樓主真係無窮人

等緊下一場出水

皇馬強陣 allin 得啦

皇馬今場一定大炒

施狗之前教個隊

買咁多人 季尾都係排第10 笑能死

洗咁多錢都係排第2 笑能死

嘩屌你老母 雞達飛冠軍幾倍?

嘩 屌你老母 燈力無窮

我已經按埋層樓allin貝迪斯
今鋪食粥食飯靠你了

貝迪斯 受半一 麻麻渣wor 球半就食能硬半格

今期巴塞 將帥不和 更衣室內亂 死黑鬼亂政 主席即將換代
球王美斯仲回能晒塘 落到場100% 頭dupdup
貝迪斯 獨贏@4.0 唔係無機會

200

雞達飛隊波非常正面wor

樓主唔係真係串哂三關下話

屌
入到黎睇成班都係燈
就黎笑死我

唔撚係掛

屌 一場波踢90分鐘架嘛

哎呀遲咗入黎

喂
輕鬆

樓主 下場幾時 等緊你

=.=

我愛樓g

你去番大岩po度出 新po好燈

🤔

大岩唔上水 唔想去

貝迪斯前教練教緊巴塞 會輸比貝迪斯？有無咁既可能性啊
巴塞＠獨嬴１。６５

#772
大佬彪
•
1 分鐘前
有冇兄弟一齊買西維爾
今場唔買西維爾 不如唔好賭波啦
買角球既自己睇路啦 又有ＳＵＳＯ啊
西維爾平半都有少少驚輸半
屌你依家竟然有平手盤買
我點輸？

西維爾[0] @1.80 50K

關注樓主精神健康自從樓主連買左幾十場巴塞之後個人就變到咁我代佢同大家道歉

喂
我買皇馬又輸
買巴塞又輸
係咪想逼撚死我?